本應打999可以求助

其實佢真是在持刀傷害我
你到底幫過甚麼